公務員事務局局長攝德權日日出黎鳩up

呀局長你管公務員架咋
想做特首咪開聲囉

公務員事務局唔管公務員
日日叫人去抽DNA

俾人燉冬菇但仲謀住個CS甚至CE位，係要奶共狗屎弗奶入D架啦！！

樓豬你標題個名都講明啦，攝得權
做攝石人獲得權力

被人調職之後驚左，要勤力d 以免再調鳩佢職

忘記唔到上個pos
諗住可以返去坐原本個位

佢俾人點左去負責檢測計劃，
所以成日見到佢。

佢同楊潤紅鬥上位呀？

腐乳華都冇佢兩個咁多鏡